★[not游b]一年前網上爆紅 唧車女 真身曝光！

烈日當空的清晨，新蒲崗的工業大廈一帶已停滿貨車，一眾赤膊上陣的男運輸工人正在忙碌搬貨，突有一道「清涼」風景。
一位身穿小背心、熱褲、爬山靴、綁起金色長髮的「神奇女俠」，揮汗如雨地手拉重達200公斤貨物，穿梭於工廈、馬路間搬貨。去年，她在網上爆紅，只因幾張在羅便臣道運貨時被拍的照片。她，是30歲的港版羅拉，當過酒店保安，也當過救生員，但忍受不了是是非非，最終投入運輸行業八年，原因是喜歡與男士相處的爽快。
她首度現身，接受《香港01》訪問時，細說與運輸業結下的八年情緣。

車水馬龍的工廈搬運區，是男人的天地。在別人眼中辛苦、污糟搬運工作，卻早在朱芊佩（小珠）童年種下憧憬果籽。小珠幼時家住美孚新邨，做生意的父親很愛帶她看貨櫃碼頭的日常運作，「佢教我呢個係20呎櫃、嗰個係24呎櫃，睇住啲機器將貨櫃夾嚟夾去，覺得好好玩，好想知點操作。就算平時玩砌積木，都會砌貨櫃碼頭。」說畢，小珠腼腆地笑了笑。
畢業後的四、五年間，小珠在各行各業到處打滾，最終投身運輸業界：「我中五畢業，做過酒店保安、文職、銷售員、清潔工、救生員，但每份工都做唔長，太多是是非非、勾心鬥角，無咁自在。」

不善言辭的小珠，坦言在酒店工作期間壓力甚大，「唔可以得罪人，唔理係咪你做錯嘢，老闆都係會鬧你，啲客又會鬧你，佢哋覺得你都唔係咁辛苦。」心灰意冷之時，小珠在工作期間會與運輸工人接觸，便羨慕他們可駕車四處送貨、見識世面，而冥冥中天意也想這個女孩「追夢」，讓她在報紙中看到一則運輸工招聘廣告，打開了她的新生之門。

享受在男人堆中工作

「做過物流年幾，果欄3年，做泰國送貨跟車年幾，百佳外判落貨隊3年，依家糧油送貨年幾。」小珠慢慢地數了數履歷，不禁驚訝道：「嘩，原來咁耐㗎啦，真係眨下眼就過。」她說，在男人堆中工作很自在，「大家講嘢好真、好直接，又好團結，有時唔夠力就會互相幫忙，雖然做物流成日大汗滴細汗，但係做得開，又儲到經驗、錢，又會學到唔同嘅嘢。」在社企餐廳的經理透露，小珠送貨2、3年，試過送漏貨後即時跟進補充，雖然平日說話不多，但感受到她的熱誠和有禮貌，每次來到餐廳，都受到員工和食客的歡迎。完成一個送貨點後，小珠開心收到一位嬸嬸親自煲的涼茶。

八年前，小珠找到物流運輸工作，但要在男人的天地立足，要付出雙倍汗水之餘，更要有強大的心臟面對流言蜚語，「試過有人會同我講：『女人仔返屋企煮飯啦，嚟呢度做咩呀？』我聽完無出聲，用行動證明俾佢睇我係得嘅。」
她續說，一般女性會選擇體力勞動較少的工作，但「當我睇到貨車塞滿貨，就好似比我征服咗咁，就好有滿足感。」日復日的搬貨、拉貨、送貨，令她的大腿及「老鼠仔」線條盡現，「我都驚太man，所以時刻提醒自己係個女仔，放假就會穿裙，打扮下自己 。」小珠邊說邊笑得腰果眼再現。不過，當聽到司機說後日要到貨櫃碼頭拆貨，她即興奮道：「我又要去，我又要去，拆貨好正呀。」

25公斤米輕鬆批起

今年的5月天很酷熱，下午氣溫持續高達攝氏30度以上，小珠如常身穿小背心、熱褲，熟練地「唧」車再加貨物在卡板上，從一棟工廈拖出貨物再搬上車，8包各淨重25公斤的米，小珠亦輕鬆托起、放下。訪問拍攝定於早上，小珠動作利落，不消一會兒便完成上貨，然後疾步穿梭在貨車之間，消失得無影無蹤，眾人慌忙尋找她的身影時，只見她手拿數瓶飲品出現，送給在場工作人員：「天氣熱，你地都辛苦啦。」

正

俾佢抱住屌

對腳

D毛生番出黎

五官的確幾好

咁撚堅

Link內有片

正呀喂, 組團做跟車

真係靚女嚟

點解冇曬黑

享受在男人堆中工作

MK妹

汗水

好大只

把聲

平時啲伙記點忍

呢隻 呢隻腳瓜

想奶佢格甩底d汗

我屌

係把聲唔得

我 愛 你

ig 呢

加拿大剃唔乾淨 好似so根咁

成日舉起雙手露格勒底
條女一定係淫底

好靚女
同把聲好唔襯

Lm

無啦啦就上咗位

梗喺not 游B 啦
得游蕙禎 蕙B
林明禎 禎B

拆貨好正呢句係咪記者加落去㗎 笑撚咗 唔係讀書唔成為頭家 沒男人想做呢啲工

佢老豆做生意，見佢讀唔成書，外面啲工又做唔長，應該識人俾佢去做送貨，易相處

喜歡與男士相處的爽快

條片見佢講嘢都堅男人，man得滯

幾撚靚女

好想比佢屌

比佢幫我打J一定好正 大大力

屋企咁有錢都仲可以做辛苦工真係難得

好正

真係正

比乜抱起黎屌

呢啲做女友老婆應該幾好，性格應該唔錯

個胳肋底好正呀!!!!!!

以前做過幾日搬貨跟車都頂唔順
好彩入到大學 唔駛出賣勞力

睇見佢都覺辛苦 好心痛

好想聞佢隻腳 一定又焗又臭

其實佢見識多d就唔會覺得理d叫好玩

心痛

持家有道

Wonder woman

講真，有氣有力可以轉行做武打

認真，幾型

點解小腿咁粗

當我睇到貨車塞滿貨，就好似比我征服咗咁，就好有滿足感。

日日拖積車點會唔粗

個紋身同游B個個幾似

游B對腳唔會輸俾佢囉

唔知有冇男友

要搵到個食得住佢應該好少

8包25kg嘅米一野托 ？

司機係咪佢條仔

健身教練

明顯係講緊逐包啦，但都已經好重

好想比佢抱住

感覺喺呢行已經唔算粗
其它相真係睇唔出
係得嗰張影得衰

把聲咁man但樣又靚 我個腦好亂

好想俾佢捉住黎狂un我

連登仔個個有雷神外型，同佢好夾

好撚過連登仔口中個隻豬閪遊b多多聲

係型的， body shape 又正 又結實 ， 唔少男人鐘意呢種線條

把聲真係好man
信佢唔係鄧月平果啲做一陣搏上位

呢啲工人事簡單
好過office啲濕鳩

後生仲得嘅，咁挨法又曬，過幾年實又殘又乾

呢d女好撚正呀！

大隻過金鐘個班

日日對住啲麻甩佬把聲梗係man
不過真係好型

鍾意俾成班麻甩佬圍住托大米

正撚到

夜晚同佢扑嘢，隨時俾佢屌翻你轉頭

咁撚惡 我要屌到佢反艇

好過好多港女啦，日日化妝化到d皮膚差晒，佢真係天生麗質wor，對眼又靚

正

睇相就知佢有化妝 有無未化妝既相先

真心正
D死港女拎碗譚仔都鬼殺咁嘈好重牙屌佢老母

想睇佢著裙多啲

真正推車高手

不了

把聲，同語氣。。。真係j唔落。。做兄弟就得

我都想講,比你講咗先!

有無類似片 J

男人唔係中意有肉地，肉淋d好攬咩?

個女d肉似好硬下 咁多巴打話正

佢把聲語氣表情都好似何超儀

JAV成日有D運動選手既片

就做一對會扑野既兄弟咯 怕咩醜

有無啲咩吊起 片 必睇？

我要運動蒜手呀！

知唔知咩叫彈力 回彈力

老貓另結新歡

原來d咕哩咁享受自己份低薪工作

D女人高潮時夾實個西, 呢D肌肉型夾到JJ斷埋都得

咁你一個月搵幾多呀 咁都拎黎打j

收陰肌

真 推介最佳pose 趴低側身後入 或者趴低後入 都好撚正

收皮啦

佢架車都無便利果張YUMIKO全身海報就話做跟車

快點強姦我

仲要著綠色背心
真係好似

小心一野扭撚甩條J

好撚正 快撚啲大大力姦我

教健身就得啦，揾多幾倍

屌你 把聲好似容海恩咁

X2

佢唔係話平時會做翻女仔啲咩

好有後生時嘅栢芝Feel

好靚女

一模一樣

五官幾正 但把聲同身型

s女

喺香港從來都係識人好過識字，甚至父幹勝於一切，真係好令人羨慕

收工成身臭汗
奶乾淨條鮮鮑
再用狗仔式解決

我想要

腳味

有d角度似袁彌明

身型幾靚